Kahkwa koggokonna kohtu een sel 13 Dezembr 1866
Olliwa keik walla perremehhe koos nink keik sulase ja saiwa walla wannemb ja 2 walla wölmöldred ja ka walla nõumehhed ja sadikut säedus, kos egga üts nimmelt küssitus sai kedda temma neide walla ammetnite pääle wallitses. Ja perrast neide nimmede seast wälja saiwa tõmatus suremba helle mehhed kes nimmitetu ammetide pääle arwati kõlbliko ollewat. Ja kihhelkonna kohhtust ka kinnitetus saiwa. Nink sin allan nimmietetu omma.
a. Walla wannemb Paap Lepman
b. 1 Wölmöldre Rein Oinberg
    2 Wölmöldre Gusta Lepson
c. 1 Nõumees Jakob Parmak
    2 Nõumees Jakob Lepland
    3 Josep Jusaar
    4 Nõumees Widu Lõugand
    5 Nõumees Paap Kieskman
    6 Nõumees Peter Uigand
d. 1 Sadikut Karl Rämman
    2 s. Peter Toppakow
    3 s. Michel Runing
    4 s. Adu Kieskman
    5 s. Gusta Hanson
    6 s. Peter Kierhäiding
    7 s. Peter Zirk
Ja et koggokonna kohtu abbi Rein Oinberg wölmöldre ammeti pääel sai sis säedi Johhan Sep koggokonna koht. abbis Rein Oinbergi assemelle.
Päkohtumees Michel Musting
Abbi Rein Oinberg
s. Jakob Lepland
